期權高手請入 short put 問題

如果我short put DIS @ $115
收期權金$18.9
咁DIS 咁啱跌到 $115 我可以接貨
實際接貨成本咪 $115- $18.9= $96.1
接完即刻現價$115賣出咪好好賺？

定係通常咁遠期係唔會接到
不過佢唔行使我又會可以賺期權金？
咁咪接唔接都賺？

啱
但好似你咁諗會唔會有人真金白銀玩張put返黎
一到strike price就行使俾你賺先？
梗係跌到90,80跌到盡先行使啦
記住你接貨係被動接，唔係你話接就接

試過執過有荀野

行使權係買家到。
如果個價低過115到期會自動行使。

你睇咁遠期

遇啱隻股票要停牌一段時間，連期權都停埋牌，LP應該會咁做

比足兩年margin先最多賺嗰1800

Short put 要用margin，你識唔識margin點計

當正股玩 預足錢接貨

如果係American option會隨時行使，European option先一定到期行使，呢個分清楚未

得既話應該唔會有問題了

算啦等佢lock up啲錢一兩年

早兩個月領展80蚊,70蚊接貨時我都咁唸
仲心唸正股,Reits 驚咩，最後三月時趺到５６蚊時有錢都唔敢接

選擇黎既，我覺得冇乜野

你放fullpay落去無乜野。好多人咁shortput等接貨當收息
不過唔應該純睇金額，睇回報率好d

你唔計下每個月short put一次同一次過short兩年個分別?

你又唔計下打和點，即係收18.9，跌到幾多接至蝕錢?對手道理相同